邊度有黑朱古力買

80-90% 想試下
citysuper見過但太貴

淘寶

運到都臭晒

樓主點先覺得唔貴? 80%-90% 好多地方都有
不過貴係正常架喎, 用到80-90%咁高純度, 你估kinder咩~
大啲嘅超市都會有
或者Godiva都唔錯

但真心, 其實幾苦, 唔食得苦, 無謂買, 無謂嘥錢

百佳 惠康都有啦

90苦得來會甘甘地
99就好耐無食過唔記得
但兩隻都唔係接受唔到個種

本身諗住50內 聽完巴打講我都係收一收皮先

99係邊食

平有平食
森永都有出80%，一盒入面十幾塊，一塊塊咁包好

我食過ritter sport隻黑朱古力咋 唔知幾多%
9蚊好抵屌

cheap雞99，以前百佳有依家好似無，可能太少人買

8090周街都係啦

之前掉左排85，唔知係牌子問題定真係食唔返轉頭

毒撚少出街

好似citysuper見過 八十蚊

c記食水深姐
想當年通頂做project就係靠佢

卓悦賣零食果度有

7-11

thanks 去睇下先

依排野唔係十令廿蚊架咋咩

可能認錯

啱啱買左隻88% 好正

賣80係佢痴撚左線

之前呢隻99 超市都係賣 30咁上下
不過可能少人買
宜家少見就真既

大眾(包括我)都係鐘意低%/白朱古力/牛奶朱古力